朗尼係後半場，勁射入波

同碧咸成名個球一樣

Keyman: 咩事！？咩事！？

似沙比多啲

獌狗邊識沙比

朗尼都入好多啲啲波

當年真正世三
而家個啲同美斯牙朗比都無得比

佢植髮效果真係幾好。唔知使唔使keep住幾年植一次

佢最高世五喳喎

回家未

懷念肥西

下佢當年為左入一呢一球
浪射左不知幾多n球比班獌屌到上天
依家又黎吹奏

連月巴都可以俾獌狗拎黎打飛機
可想而知今日既獌有幾不堪

Keeper企到咁岀
莫拉達都入

新碧咸

人生有三球半場入波

你係咪搞笑，佢成個曼聯生涯頂多試過射呢D波10幾20球
如果咁都叫浪費以後唔好遠射啦

I hear he’s out of commission until his leg heals.